星期日檔案 人體模特兒

彭靖和小丁都是裸體模特兒，彭靖是全職，小丁是業餘。

彭靖在浸會大學選修視覺藝術，她沒有標準模特兒的高瘦身材，認為當人體模特兒只有兩個條件：自然和自信，畫家也不會評論模特兒身材。

對於裸體，小丁視如吃飯、呼吸一樣自然，她認為認識身體，欣賞身體之美，可以體會宇宙萬物的設計奧妙。

她們最近合辦了一個名為「體祭」的展覽，宣言是正視不同的身體，接受高矮肥瘦不同的體態。

點樣入行？

相呢？